梁 天 琦 認 襲 警、拒 認 暴 動 等 3 控 罪

五毛狗入黎吠啦

預期五毛言論:
本土派去咗邊
做得就預咗啦

一開波就比人拉左仲點樣暴動

消息來源？ 巴打去左聽審？因為唔比傳媒報 其他人呢？有冇更多details?唔該巴打

選陪審團選成點? 選左未?

2016年農曆大年初一至年初二發生的旺角暴亂，當時為本土民主前線成員的梁天琦等6人被控煽惑暴動、暴動及煽惑非法集結等控罪。案件今(22日)在高等法院繼續進行法律程序。其中梁天琦承認一項襲警罪，其餘3項控罪包括暴動罪等則不認罪。而第五被告黃家駒承認一項暴動罪但否認一項襲警罪。

其餘4名被告李諾文、盧建民、林敖軒及林倫慶則否認所有面對的控罪，包括暴動、非法集結及襲警等罪。

現時6名被告包括梁天琦、李諾文、盧建文、林傲軒、黃家駒及林倫慶。他們分別被控煽惑暴動、襲警及暴動等共8罪。其中梁天琦被控4項控罪，包括1項煽惑暴動罪、1項襲警罪及2項暴動罪，是本案涉及最多控罪的被告，另外5名被告則涉及暴動、襲警和非法集結等罪。

家駒

求gif

坐監啦 搞搞陣無幫襯

港共秘密審訊好撚仆街！

邊撚到有襲犬？

佢點會認罪，係咪港共政府逼供

即時還押

還押係咪已經要通櫃?

無啦啦多條襲警

有x光機架嘛

負責屌死長毛